有無人試過辭職將d 文件上鎖？

On9

On99

你受僱期間係公司做既所有野都係屬於公司既財產

克扣工資既公司

同上鎖有咩衝突?

我有夾萬鎖匙

logic?

報海關舉報佢用翻版windows 先，好似有獎金

文件係電腦到加密

你未話係公司個陣上鎖驚有人偷

之後唔記得密碼 唔見左鎖匙之類

用己裝完開心版software之後舉報

咁一定係我搞事，又唔好...

舉報左啦，海關好似會收走d 機調查同做證物
唔洗做生意lu

咩教壞細路，告得架！

我問你有無試過賣白粉唔同又教你販毒咩

自己裝咪變左自己犯法囉

sorry,係公司負責犯法

但唔係負責人叫我咁做啵

Between 我坐定定等收錢

都依然係負責人犯法,佢有責任確保公司冇裝開心版

有幾多獎金？

我怕佢民事告返我炸